白領工會 - 今日尖東lunch有街站呀！！！記得黎！

白領街站！正式啓動！

有意申請做會員嘅記得帶定$100作會費之用
同埋帶就職證明比籌委過目
不過唔記得帶以上兩樣都有後著 但記得帶就盡帶

預告： 聽日觀塘同荔枝角都有街站 1200

==============================
Follow us:
FB
TG @hkwccu
IG hkwccu
Email HKWCCU@gmail.com

我推

推

推呀

冇人理

再推

push 想join明天觀塘

推 同我入工會

想問有無detail